腦海裏面成日有把聲講”殺曬佢地，一定要殺曬佢地”係咩事？

睇醫生啦痴線佬

證明你係基佬

唯有殺戮能夠滿足我

點解？

721見

你攰啦
有時候真係要離遠d社交媒體

問問醫生 叫家人陪下你

證明你係差佬

你上司成日都咁落order

我冇病，點解要問醫生？

你應該係思覺失調，而思覺失調=latent homosexuality

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

放鬆啲巴打 聽日搵朋友食餐飯
吹下水放鬆下

唔好亂殺人

你有冇諗過，徐步高揀錯左人嚟殺

真係唔好亂殺人，我反對亂殺人

勤你照直同醫生講，另外 “佢地” 係指咩人

所有人

中二病 升到中三就會好返

睇醫生/同人講